唔聽阿媽話偷走去游水 巴西少年遭鯊咬噬下體亡

巴西伯南布哥州累西腓一名18歲少年，周日（3日）無視母親和救生員警告，到一個有鯊魚出沒的海灘游泳，結果陰莖和左方股骨遭鯊魚狂噬，最終失血過多而亡。死者母親收到噩耗後哭成淚人，聞者心酸。

達席爾瓦（Jose Ferreira da Silva）當日下午與兄弟及友人，在當地一個海灘的深水區暢泳。救生員指深水區有鯊魚出沒，着他們返回淺水區，言畢達席爾瓦即遭鯊魚襲擊。由泳客拍攝片段可見，救生員及泳客將他救上岸，傷口不斷滲出血水，場面駭人。

當局表示，達席爾瓦下體及左股骨遭虎鯊噬掉，被送院搶救，最終失血過多不治。其母抵達醫院後痛哭，指曾叮囑兒子不要游泳，後者卻不聽勸告，趁她外出工作時偷偷跑出去，最終賠上性命。在4月，事發海灘一名34歲泳客被鯊魚襲擊，一手一腳被噬。

鯊魚真識食

好彩冇圖

你想要咩圖，條魚、個男人定係條野

我要晒

除左抵死之外唔知講咩好

阿媽唔聽都算，救生員出埋聲都唔理